{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010005",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하동 홀인원 무인텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは20:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約のお知らせにはいくつかの規定があります。 第一に、客室料金は2名入室を基準とし、入室の際に直接人数を確認する必要があります。 第二に、1人追加すると追加料金が発生します。 第三に、退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 第四に、未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しができません。 第五に、夜間に過度な騒音が発生した場合、退室となり得るのなので注意しなければなりません。 最後に、客室の物損や盗難時に刑事罰を受けることがあります。 大松渓谷の近くには入室利用案内があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは20:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名入室を基準としていますか？",
            "answer": "客室料金は2名入室を基準としています。"
        },
        {
            "question": "入室時に人数を確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室の際に直接人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "1人追加すると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、1人追加すると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超えると追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約は入室拒否の対象となりますので、キャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、退室となる可能性がありますか？",
            "answer": "はい、夜間に過度な騒音が発生した場合、退室となる可能性がありますので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室の物損や盗難についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室の物損や盗難時には刑事罰を受ける可能性がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "大松渓谷の近くには何がありますか？",
            "answer": "大松渓谷の近くには入室利用案内があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 229,
        "QA": 354
    }
}